屌，好心你地教人地配裝配得深入d

泰國班手足識揾mask
唔識揾full mask 加60926咪又係食煙食到傻
請你地教人配裝得深入啲
唔係咩mask咩都防到tg